(a/i)三國志曹操傳online (26)西蜀旅行團去歐洲

首抽

角色評價

新手中前期攻略

擊退盜賊事件極速解決影片示範

襲擊人妖/收集底褲路線示範

武將金技表

演義需要武將表

地形相性資料

留名

新po留名

西蜀旅行團去非洲

團一係歐洲團

好難玩呀 死人命中率
Ai就次次都打中
D對手又痴線陣容

薯ching 今週輸左幾場？

輸比邊個

lm

團2及團2巴打:

今日刷爆7500水軍任

-呂蒙傳第4關, 叛軍
- 帶袋入場
- 千萬不要入水軍船ZOC(會燒船), 企船離開兩格(水軍一生出黎就剛好夾擊自己)
- 1人睇1隻船
- 必出既槍兵無8格, 反擊不佳,拉開遠d罰企
- 企好位後, 開快速戰鬥
- 不停下一回合, 反擊殺, 至20回超時 (全手動可以殺多d)
- 打1次可以殺過百隻水軍

PVP 真係好惡打, 隊隊都全攻走奶, miss 一野都輸9成

D任難撚到..

拆菊花弓>6星 加 15卷
再抽王箱中3星，玩完 星期日再黎😐

第一次穢士
第二次內內恰恰
第三次賀拔
頭先肉骨茶

點解可以咁多寶合, 我平均一星期儲得2-3 件6星合

又要將D卡20既人升上去 屌

已經唔知邊個團打邊個團

推得好快

團2X團2

穢土又變咗香菇鐵果個吹風機陣
好想打但又怕斷連勝。。。

除左賀拔之外其餘個3個都難打

又收全女將 唔課金都唔得 好鳩

打緊變態田豐諗住S/L
點知入唔番個關

算把啦, 打唔入, on99

真島繼聰
留位比你
入面叫咩名？

升賈詡頂花鬘好冇
花鬘冇輸出既

而家有8隻5轉
司馬，滿寵，刁刁，肥董，陸抗，甘寧，李典，曹丕

寶物有引導棍，連擊棍，主動劍，破陣劍，玉壐

諗緊之後轉邊隻好，弓手定蔡琰好?

PS 專心為千里行，不考慮PVP

拆咪有﹐中到S級咪拆D A級武

曹丕打人夠唔夠力? 秒唔秒到人 ?你用主動劍, 應該有哂會心會強連擊

BTW 下隻緊係升弓手啦, PVP PVE都咁強勢

唔使撚﹐一定係升沙皇

邊隻弓手好，得把菊花弓

沙皇應該都打唔入今個星期隻關羽啦

做D乜可以最快加貢獻度?

打高級事年

同埋1同3星都拆﹐2,4,5,6星先合﹐博跳兩級
如果好彩我一星期合到3件野左右

雙青龍棍練好羊羊後,
沙皇,李明,魏4拳點揀?

于禁，自帶連擊

你今個星期都升唔切啦﹐千里行唔好諗啦
我隻布哥千一攻都斬唔入關羽﹐你升沙皇3至4個地圖都岩用

劉宮啦，有支援攻擊?

魏4拳我用試用完﹐真係有D伏

沙皇PVP 勁姐, PVE 應該無弓手咁全面 D BOSS一有防會心OR特殊就廢哂武功

魏4拳我試用完﹐真係有D伏

沙皇冇支援弓咁屈，pve 既話

就係咁先考慮緊，我PVP每個星期拎4000金算，主要想玩千里行

求曹丕用後感 好想知有哂連擊會心會強既君主秒唔秒到人, 定都係唔夠力, 咁就唔洗諗了

唔夠大力定點？

可能我冇玉璽﹐唔夠大力
大BUFF完﹐打貉貉(要中齊4拳先殺到)

可能係地形關係﹐冇一個地形係120%
全部都100%

當然秒唔到，可能因為我未餵教本啦，我係貪佢招反射先練

返到草原應該可以屌死D貂同弓兵

而家pvp地形得90%，用返玉壐引導刁刁仲勁

合到玉璽弓兵升邊隻好？得反擊弓。

又一個歐皇出現

于三箭

開始鳩玩，頭先冇帶補就去打吹風隊

路過留名

仲有冇玩呀ching

仲有無團有位收留我？
95rank 非洲玩家

冇上十幾日 好似係

聯盟戰韓版出左未？點玩架？

俾你隻AI 魏4拳打死過

歐皇出現了

中哂4拳先死﹐咁死得啦﹐仲要命中得7X%

你好似歐過我 我得v8頭

我玩多你十幾日先V8
你早V8過我

no la全副身家

如果for 千里行，支援弓必備

即係劉宮?

但係要有連擊/主動弓

那有弓

馬雲騄有無得諗?
自帶主動加支援

冇都要用
因為支援弓單發都可以額外射好多箭
尤其啲變態boss

有冇青皇？冇嘅好難支援

不過馬弓 今次BUFF完 地型都係輸好多

得一把菊花弓，儲下證先，反正仲差20日先轉到

馬妹死因係地形同埋冇左連擊強化50%

菊花弓見到即碎啦

我申請左 叫畢琉守

碎左就一把都無得用

菊花系列唔碎唔得

騎弓地形差好遠雖然有會強但係應該都係冇得比

百里清個XXMall SE32g 2980
利申用緊AN機

軍事訓練越級挑戰快好多

薯哥做哂d任務啦

今晚先委任

最後死剩郝，諗住冇啦，不過都試下畀郝食貫通道具，點知關羽只係扣佢150左右，反下反下就贏咗

有反射甲係歐D

歐洲人

係唔到要8隻五轉同20隻四轉先夠過

係
唔夠4轉 想挑戰下都唔得

為咗千里含，係咪一定要練隻郝好？
利申：有甲冇劍

有反射甲咪練

我重係得5隻五轉

7/28 金錢滾滾送好禮活動！

#禪編 #三國志曹操傳online
各位主公午安🌆
成為一流主公有非常多的類型與方法，
有很會打仗🤺，很會PVP的🏋，很會交際應酬的🍻，
當然也有理財達人主公啦💰！規劃你的金錢消耗方式，
獲得豐富的獎勵吧🎁✨~

⏰活動時間：2017/ 7/28 00:00 ~ 2017/8/3 23:59
📌活動內容：活動期間內，金錢消耗達到指定金額，即可於活動結束後等待來自團隊獎勵發送公告。
🚨不含活動前消耗金額

🎁活動獎勵：
期間金錢消耗2000：寶物碎片 20
期間金錢消耗10000：寶物碎片 45
期間金錢消耗20000：3~7級寶物交換券 3
期間金錢消耗50000：4~7級寶物交換券 3
期間金錢消耗100000：寶物碎片 120
期間金錢消耗150000：6~7級寶物交換券 1
🚨獎勵為累計制
================================
點"讚"《三國志曹操傳online》粉絲團，取得第一手消息喔！
聯合與鄧艾傳全新推出！即刻加入👇👇👇
👉安卓版下載：
👉iOS版下載：

岩岩都想貼 咁快手

韓服個使用金幣活動終於嚟
但點解啲獎品垃圾咁多

我屌，琴晚先抽左兩次4000

想當年有十幾萬金又唔見佢出

隻文X未升，想知幾時完，啱啱一上就見到

⏰活動時間：2017/ 7/28 00:00 ~ 2017/8/3 23:59
📌活動內容：活動期間內，每日連續登入曹操傳，即可於活動結束後等待來自團隊獎勵發送公告。
🚨每天需要重新開啟曹操傳，並再次登入曹操傳，才能完成當天登入紀錄，請勿掛網而沒有進行重新登入的動作，將會無法達成連續登入條件
📬活動獎勵：
3000金錢/尚方令許可書1/考工令許可書1/太僕許可書1/ 5~7寶物交換券1

我地正常人等呢個獎算啦

唔課既話應該正係得45+20碎

最煩既係想課大量金就要課性價比最低既純金幣
大部分包都冇乜金

未課成長包
不過太貴唔會課

屌 死歐皇連成長包都唔駛課

依加7萬金，如果入到1%就當有8萬
唔上唔落咁，但10萬就有6~7卷

Ching們點睇

15萬嗢老友

興奮到睇錯 笑

開心得濟睇錯咗
咁唔使諗5萬就算數

課金

唔課喇
開咗一堆演義武將，用5萬就算

7/28 問題修復更新說明
三國志曹操傳ONLINE·FRIDAY, JULY 28, 2017
各位主公午安
7月25日後發現部份問題已於今日修復，請主公們前往安卓與Apple商店進行更新，
謝謝。

5. 部份手機裝置閃退問題修正

彈game既去update試下

其實諗諗下d獎完全唔值得課金
雖然d金幣都係咁用 但都只係多左少少野姐 歐洲人一個機會已經遠勝非洲人拎咁多野 例如小薯撚呢d撚樣 連成長包都唔駛用就咁勁

最憎係連兩萬金都冇既我

小薯ching 課個成長包，食滿教本，做低明目都得

同薯皇比邊有得比

就做低一隻比你睇

上場都係5隻，你5隻都齊裝，唔會輸比佢

小薯撚課埋成長包一定五粒玉璽出哂黎我而家就十扑口爆清 起碼有課過

特登為左個洗錢活動
去開D金角好唔好?

蔡文姬、郝、月英個堆 ETC
但其實冇勁扇，好似好ON9

佢d裝係完美
睇佢打千里行件件有用既裝都齊 仲要多過一件
同埋佢5轉滿人既人成廿幾隻
個個場都可以組隊最殺食既陣容出黎
要贏佢要有運先得
不過靠運贏 就算食到111都夠啦

Btw 姜華打得贏明目 都算穩 佢都係v5

Prefer開金技
黎緊要升果d人 開定左金技先

多謝G持

新手未玩過

把七星白羽扇是唔是好野黎

連一萬金都冇表示你地玩埋我嗰份

有冇ching 正係帶4件食到田豐

係，求其搵件垃圾用都變神將

歐洲武練月英燒死人

試咗好多次帶4件都打唔贏，嬲得滯之下出咗8件

我都冇

好波 田豐係第幾關

第21關，咁樣一出，就好難夠次數過30

出5件同出8件對我都無分別，因為我只得8隻五轉。。。。。4件又打嚟打去打唔過，田豐吓吓燒兩次咩都死

抽左65張，其他都10同11，係敏捷教本中左20張，有無咁唔平均

去大鋪睇機 推介我用今日出既大陸機
Huawei

我改名做小薯條粉絲團 有無人反對

香港不是強國清，你打完千里行唔記得幫隻郭嘉裝番粒我好想要嘅玉璽上去，賣大包益街坊

你再唔裝番上去我就申請沒收你粒玉璽

讓你半隻

唔怪得頭先郭嘉毒到郝

田豐老母幾時比狗屌死

今日成日冇入過 冇貢獻

咩團呀清

西蜀旅行團

我都卡緊

四團團長未同意我

就黎要開間田豐老母雞

巴打咩名？
太多人申請...

就黎出曬8 隻打鳩條撚屌

團4司令

團3有個巴打入唔到
可以入團4

名 臭馬

61. 林檎國
62. 霍景良
63. Yck3118
64. 西班牙皇家馬德里
65. 吉列港豬
66. 漆国
67. AAA
68. 熊 留位 （聽日加）
69. GFriendRough
70. 輝哥
71. kawing
72. 甘國
73. 慘啦
74. 究極離地
75. Lyan
76. 臭馬 《《《 申請左

出啦 蝕果少少碎唔駛咁煩

小薯清你隻關羽係咪用緊反射甲㗎?見到你兩次響左手面都唔敢打歐帝。。。反射甲就唔打喇。。怕怕

頭先個條契弟田豐出8隻都打左兩次先贏
等我打到冇曬糧先換番走件反射
黎打爆我啦

差80萬 李明轉職

又多一位稱帝

打人r痕 比弓法=秒殺
好廢喎

而家個陣都唔知換邊隻比李明
個陣真係超匹耐 仲要99cost岩岩好

夏次畢琉守

合到穿透弓 應該點做

分解變左15卷

..........................................

歐皇真係好撚串 有陰陽弓 連傷範大弓都唔柒要

咁真係唔岩用嘛
我夠知大曬啦

俾把弓我用啦

變左15卷有d後悔
兩件六就話姐

收皮啦

歐帝中穿透弓，我就中金銀車，心酸

好嬲

神裝都拆遭天譴

屌 乜鳩活動黎

我知錯啦

暴殄天物

琴晚抽中左俾左隻荀彧用

真係知錯啦

我已經好耐冇見過6,7星

再問多次青皇弓升
馬妹
關索
定于禁？

直接問小薯撚拎穿透弓黎用啦

馬

我會馬妹，囡囡有分加。

不過一定綁玉璽，無玉璽升黎無乜用

又彈斷連勝 極限pvp運動

有玉壐無弓點睇?

無玉璽嘅話只可以打PVE

關羽隻揪殺左李明

合到連擊槍

應該升邊隻

我有 (低調）

點破田豐個回滿血

又命中寶刀 終於有材料合下7星

各位記得重登

屌爺就是想引人屌

一日彈十鳩幾次個15萬金活動廣告

25關打後有幾多ching 真係可以每4隻99lv 過一關
我覺得難度好高

韓服預定8月更新:

1.殲滅戰改善：新地圖、新陣型

2.武將效果改善：例如：身經百戰的勇士 ---夏侯惇、姜維起飛!?

3.研究改善：追加新的研究、既有的研究改善

4.專用造形追加(兩隻虎?)

5.其他遊戲內的改善

6.BUG修正

平衡方面:

1.兵種&平衡修正

槍兵：給予騎兵單位比原本更強力的攻擊

馴熊師：HP&士氣高&防禦高是馴熊師的優點 這次更新後能讓防禦能力更加上升

弓騎兵：有著射程距離短，相對的遠距離兵種中最高傷害輸出的設定
但是隨著其他遠距離兵種上升，現在的弓騎兵被判斷出傷害相對不足
在這之後，改善弓騎兵地形&兵種相性&強化物理攻擊力
預定使弓騎兵給予的傷害提升

君主：原本君主活躍於殲滅戰中的草原之戰，為了在草原和平原之間更方便使用
強化了草原的地形相性，而且改善了策略傷害減少的數值，給予君主策略防禦的
能力。

武鬥家：原本的武鬥家能在各式各樣的地形活躍，為了平衡性使得地形相性變得
平凡，判斷殲滅戰中多樣的地形武鬥家不怎麼有人用，所以給予他良好的沙漠地
形相性，而且不只是物理迴避，也增加了策略迴避，讓人看到武鬥家優秀的迴避
能力

詳細

5轉槍兵騎兵傷害加成10->50%

韓版改版

徐晃啪啪啪 徐晃啪啪啪

森林既徐晃 改完之後應該冇物攻打得入

真正既斬馬隊

槍兵 S攻 S防 HP6 斬馬+50%
徐晃無雙

二哥要掛防騎馬強化既一日要黎

屌熊妹正係buff 血
比個s防黎啦
徐晃又buff到咁癲

槍兵本身咁廢你都要屌

熊而家已經 S 防?

草原同平原有咩分別
君主本身唔係120?

草原100平地120
而家統一120+5 孫策

A 咋

唔係
草原得100(PVP幾輪草原場都要好小心睇清楚草定平地

原來草原同平地係兩樣野

2.策略改善

玄武策略改善

要透過四神寶玉或四神召喚效果相應才能使用的強力四神策略

由於有機會讓敵方變得有利 以及效果過低

比起一般的策略更加令人少用 因此將強化玄武策略

更改前：範圍內敵軍：混亂、中毒、禁策、定身、2%霸氣、2%壓制

任一個隨機賦予
更改後：

武官：混亂、禁擊、定身、中毒、30%壓制 任一個隨機賦予

文官：混亂、禁策、定身、中毒、30%壓制 任一個隨機賦予

萬能：混亂、禁擊、禁策、定身、中毒、30%壓制 任一個隨機賦予

燒傷、猛毒狀態改善

原本都是觸發後就有三個狀態異常效果

但是並不能與一般的狀態異常效果疊加

所以將燒傷、猛毒效果整合成一個能力下降狀態

(像颱風的失明那樣)

最低保證的回合持續數減少取代的是能與其他能力下降疊加

能更加的在戰略上活用

燒傷：每回合減少10%HP 、防禦力減少30% 移動力減少1 整合成一個狀態

猛毒：每回合減少10%HP 、爆發力減少30% 移動力減少1 整合成一個狀態

原本分成3個狀態異常效果 持續效果最低保證回合數

HP減少1回合、能力下降3回合

更新之後統合成一個狀態 最低保證回合數將變為1回合

EX：

燒傷+猛毒+失明+大辱罵(大DEBUFF)

=>每回合HP減少20%、攻擊力減少10%、防禦力減少62.2%、

爆發力減少37%、士氣減少10%、移動力減少3

能力增加是相乘

移動力&HP減少效果是相加

新玄武勁唔勁

s呀

我隻曹總又坦左
可以安心埋教本尾

冇用君主所以冇留意

啊屌 頭post冇左果兩張圖

Acaca hp7
From 巴哈

弓騎新部隊特性直接buff攻9%定傷9%？
好似係攻
痴線

君主正常改動 無特別
弓騎有D失望,繼續雪櫃
槍兵變騎兵剋星? 不過老2有無效
熊仔仲改勁又+HP 花髲有轉禍應該上神台
武道家有象裘轉禍打佢命中有冇30%?

9%傷...

比弓兵兩箭收皮嗢我隻熊妹

咁都好d
如果加攻，有會心強化真係....

你之前唔係講到你關羽花花冇人打得入好威威架咩...

地形一日唔改善一日都好難用..

草原125嗢

武道反而有D驚喜
沙漠120%

咪得1個場出得囉...

快速+軍事訓練升得幾快

冇森林
有森林130%打110%真係撚狗模式

屠蘇神幾時開post 送多把連環槍
想抽

照睇應該係武道同槍兵改動比較大 睇埋新科技就可以決定升邊隻

武鬥家冇一隻天生主動攻擊+轉禍咁垃圾

關索馬妹裝青皇弓玉壐係咪飛天？
支援連擊爆擊仲要弩兵嘅距離
出哂兩隻咪

典偉，象求，青龍棍加玉壐

其實道士，精轉防有無用?高等好似都係比人秒殺。如果無特別寶物，郭嘉連策+策仿係咪有用啲?起碼可以偷策士的巨岩紅lin用

抽你lm

我隻賈食爆智 裝埋加智輔助 未試過比破陣刁以外既人秒

尖螳杷係唔係拆得

槍兵得廚房叫正常D

下一隻 曹丕/郝昭/策屎

重騎咪又係得關羽

可以考慮玩女呂布

我一件都冇嗢

我都無象裘

關羽叫過強
好多隻有連反或者再反

想玩倚天劍曹丕
但又好似郝昭打千里行好揪d

可能我棄game個日弩兵仲係碌柒咁

武道家D技都好尻
睇埋新科技同新技能先算

nexon：弩兵本身已經夠勁

呢個真
冇青龍棍唔洗玩
Btw 咩新技能

早知唔5轉關二哥
取代唔到pvp位置，依家又俾槍兵恰

魏延buff地形，睇嚟要練嚟打千里行

好似話會改善d柒技

關羽都入唔到 你本身d人一定好勁勁

轉禍連擊就好了

女呂布即係邊隻？
新手唔識

禾都係新手 未聽過

呂玲綺

呂布個女做乜變左呂女布

辛評于禁徐晃
玩遠距離無傷陣

試完二哥玩唔慣

thanks

徐晃做到既野2哥基本上都做到啦
暫時黎講
放心送佢上去坦都冇問題 唔走入支援弓範圍既話
係好鬼怕法師咁解

關羽有g援先再講啦
徐晃做到既野關羽基本上都做到
呢句 人唔吠狗都笑

諗唔到有g援
不過坦，輸出，夾攻debuff佢都做到既

徐晃依家斜格算支援or 夾攻？

支援唔係好發動到
有時set好位反而俾後手ai集火死
就係咁先想換坦

之後索性唔set支援，企遠啲連炮接引導
支援隨緣就算

開範圍加大算夾攻

申請左入 西蜀IV團未有回音
我係 95rank 動物園

斷咗連勝，所以嬲嬲地第一次走去挑戰香菇鐵嘅吹風機陣，果然好難打，一個回合後已經兩個殘血，好彩佢殺唔死我隻滿寵，係咁白虎保住死唔去先勉強贏到。。。

如果要同佢爆金搶分嘅話一定唔夠佢快啦，下次升隻張飛zoc馬衝入去秒晒佢班吹風怪物先得

秒你張飛啦
睇人打佢用張飛，一開波比人撚到得番30血

Btw 穢土個隊吹風陣冇香菇鐵咁齊裝 ching贏到香菇鐵應該都贏到佢

贏到香姑鐵 即係又係歐皇

穢土多隻月英，都唔係易搞。。。。
我個陣有一法一策一補先至冇俾佢吹兩嘢死晒咋
要用隻沙皇同刁刁換香菇隻李明同白諸，之後3on3, 有隻補先至有機會同佢打吓

I love this game.

就係月英冇得吹風先易搞過香菇鐵
同埋穢土冇咁多本山海經。。。好似

歐皇

你地日日晒歐裝，我就嚟俾你地晒乾

仲有件孫臏都係頭先合
是咪開菜菜子

好想要，蔡琰無衫著

永遠不是我

梗係菜菜子啦

Ching 又白虎弓又百鍊又齊裝蔡琰
而家對野係點
仲記得ching 隊山西豆腐隊

一早做左歐皇隊啦

有無－３０％策傷既食物買嫁？只係見到－３０％物攻

你隻李明點食教本法?

攻敏智食爆，防就111

咁多教本 威威

嘩 薯皇有留意我d裝
受寵若驚
練起左隻郝昭做坦
其他都仲係豆腐渣
弓手未練
蔡蔡岩岩先開
張角著住劉勝先

傻的嗎
又輸比運氣 對面刁開混亂攻擊 果少少%咁鬼易混中...

啊唔係 係李明果招 不過都係低機率 一野就中 之後比刁刁破陣玩完

法國自己記性好好
邊位ching有歐裝個腦第一時間自動擇低左睇下幾時到me

pvp又要趕工

863名得5.9% 少過上周100人...唔通有成百人星期六日先打?

我都擇低左你碎左件歐裝 睇下你幾時有報應

我係咪要改名 做 徐晃

徐公明啪啪啪
滿教本啪啪啪
S攻防啪啪啪

130%森林 做埋坦

最好出埋徐晃傳
最後一關去範城插爆關羽

終於比我合到沈水香, 係咪應該比郝昭用?

就黎反勝又彈 唔想打鳥 好憎落雪 好易彈

出晒8隻都過唔撚到田豐
物攻miss一半，打中又彈傷
2100血轉個頭就補番幾百
滿寵着住30%減策傷衣都係一round死

決定出咩機未 等你復活

集資失敗

仆街 5.8%中伏

條友痴撚線架d裝
白豬 連策防連地書
賈 連策防連臏書
羊 連環防連mp鏡
金環 先發無反防會心
關羽 連環防連策

真。自選裝備
擺大俠呂布上前 隻羊黎到 我打兩下miss 佢反兩野中哂 我仲要係著象裘 垃圾衫淨係識損人不利己 我仲要係加埋大黃buff 咁就輕易收左皮
然後...無然後啦...
打5%既朋友見到以上呢個組合千其咪選 有小薯撚既實力除外

有舞姬我會果斷skip
本身黑得太緊要，未試過贏有舞姬既陣
就算隻羊貂空身上陣0教本，我99%命中貂蟬打佢都一定miss一野，呢個真係命水黎

我對自己個陣好有自信...除左輸運氣同連策法師真係未驚過
點知呢個世界人外有人天外有天 我服了

我的打法給大家參考一下，需一隻連策法師當主攻，我是張角主攻帶遁甲+司馬+滿寵。其他人清空田豐周圍障礙，看準時機張角黏上去策仿紅蓮彈連發，司馬、滿寵回歸，回歸二次後旁邊的角色再吃回歸書支援，應該第四次或第五次紅蓮彈後田豐的防就會降的差不多了，找個攻擊力高的連擊就能一回合收掉了。

from巴哈
乜紅lin彈降防可以疊架咩?

想搵隻5轉補師, 最低cost係邊個?

咁都得 紅蓮彈應該唔可以疊咖嗢
我打個陣條撚屌會行出黎補血 之後再行動一次（佢本隊霸氣加埋移動行到7格 ）可以上到勁撚前連策秒一個
同埋我都試過清曬佢前面d蝦兵蟹將先一次過沖入去殺啦 法國根本行唔通 佢前面會有源源不絕既援軍 靠班頂到d佢法術既法系根本清唔切 物攻系上前幫拖又必死無疑
所以最尾都係屈服出曬8隻輾佢老母算
反正出4隻贏到田豐打到關羽最盡都得番4隻可以用
都幾撚難贏
其實有冇人係出4隻就搞得掂佢

張魄 國淵4cost
孫乾 陳琳5cost

點會前面有源源不絕既援軍 睇人打既片都冇 你前面清太慢?
我未打 我諗我會道士減大防+司馬策模紅蓮等佢大藍下箭咀 之後呂布踢佢出城 上大紅buff比刁刁同呂布打睇下扣幾多 不過要睇佢選咩人燒 最好就爆擊燒我隻李明 咁就perfect池

其實佢幾防?

想問個呂布問題
打PVP遇到幾隻呂布, 明明無傷害擴大技, 點解都可以隔一格打到我?
請教, THX

我係用郝企門口檔援兵，之後司馬郭嘉賈詡係入面一齊紅蓮彈，兩三個回合清咗

山騎5轉打12格

滿本都不及一件青山

山岳5轉攻擊範圍可以隔一格

THX, 幾時改架!!!完全唔知!, 唔怪得知多左咁多趙雲呂布
仲等我花左幾萬金, 去轉左鍾會, 但用落又真係唔係太好用.... (MP攻,地型,精轉防)有七星劍, 三皇寶

但精要靠奶媽BUFF, 先去到8XX, 都唔夠司馬硬..

勁
可能係我清得慢掛 但係我都諗唔到用物系trap援軍呢招
佢9xx防

........................................................

而家越轉越多人
d教本真係跟唔上...
暫時徐晃食最多 400本左右
呂布食爆智 其他唔滿 刁刁食爆敏 其他唔滿
于禁食得好散 賈滿智幸
最缺係武力智力書

唔夠金開無反擊攻擊既李明 是否悲哀

一箭唔爆射我李明900

係呢隻game唔會唔夠金架
課咪有

黃伯咁撚勁架咩
佢用咩弓?

有連弓/青皇既話升一隻玩下都好
1237攻

現實連開飯既錢都冇 是否悲哀

食爆幸運先發會心秒鳩d撚樣

青皇...佢學兩招攻擊力補助

一陣有新手信你鳩up就慘

司馬懿食連續策略道具放紅蓮彈, 其他全回歸

弓騎如果放棄G援有冇得諗...

有咁多回歸書

為左21關就食正野唔是太好

我兩個月keep住討伐出回歸書果個事件 而家好似得10本

真係有
黃忠用連射弓開穿透同兩招攻擊力輔助暴力到傻

原來回歸書咁珍貴
我仲以為有得買係到亂咁用
曬晒啦

我諗緊馬妹用引導玉璽
開攻擊力+會心強化+主動

我都係得十幾本回歸,真係要一回合KO,田豐連策擋唔住

如果我打唔贏 我會選擇放棄
我最多打到24,25 果度30粒碎用黎餵狗算

李明99了
仍然是開唔到無反擊攻擊 求好心人匯d金幣黎

咁用于禁好過
起馬5個場都勁
馬妹得2個場做到野

于禁無攻擊力補助...又無會心強化

有青皇又可以開返G援 好似幾好

于禁咁好打唔洗呢兩招技都已經好鬼大力
馬妹開攻擊力輔助+會心強化都應該好鬼大力 不過打得3格 但係又低cost d
Ching 有馬妹d裝 將來又會buff 升定都應該冇壞

而且g援攻擊=千里行神器
于禁

問久利生公平就知

用8隻80lv 挖第18關又係自殘行為

你地錯啦﹐第一衰地形﹐第二冇步弓個招連擊強化50%
我冇玉璽試唔到會有幾勁

不過照睇韓服notes
騎弓的確儲大幅加火力

垃圾地型改善咗

話唔定 拳四郎 Buff 咗之後變沙漠戰神

其實唔明佢點分
點解唔之前冇boss既關用少一隻99 等有boss果陣出 係要出8隻80

爭100萬關公就5轉

地形都係差係靠強大技能組

因為要就回覆次數，打完16關先用回覆，咁1718關只用80lv，咁99lv 就可以留返打19同20關，每開4隻，除非你有9隻可以之前用一隻

邊關最多輕騎兵

呢2件係歐洲裝定非洲裝？
俾左陸遜用都唔係好勁咁。。。

出到國士無雙果陣咪勁囉 你夠lv學未先

久利生ching 冇開攻擊10%差好遠
開左破到防既話加會心強化2倍傷都應該不下于禁

因為你未滿99lv

開呢三樣囉

換攻擊力10%應該好d

屌你老母連彈兩場

我要5%咋仆街 都打到成隻狗咁 窮撚真係慘

唔哂4800金係佢到住﹐一陣要開關公招再反

當然二哥優先啦咁既話

課返幾萬金返黎咪唔駛諗

即刻踢走拳4郎

雪場有無上馬妹?

出過幾場﹐105%地形 果斷放返佢入倉

二哥真係屈機
除左水張張圖都115-125

木繩任務無望

碎片抽5-7係咪會好過6-7

1-7 啦

600片40連抽?

嘩真係激撚死
彈完兩場 第三場唔彈就比命中率逼害
70%命中 六野打人呂布可以只打中一野
我隻象裘大黃buff呂布，爆發力964刁就野野比對面呂布打中

追分變扣分

SURE

整亂佢﹐兩箭搞惦

混亂唔柒中

岩岩試左冷氣j防彈game大法
係冷氣出風口打pvp等部機唔會過熱 成功冇彈

除左地形，重有招突進攻擊8%一格，七星烏騅都係3%

連續兩場最左香菇鐵
好想教佢做人
不過我係懦夫

呢招真係屈

Dum撚左部機佢啦

命中率 地型馬

我都想

有諗過用回歸書
不過隻game嘅命中率
不了

放入雪櫃打

冷氣機好撚work

其實你有冇較30fps？

岩岩先70 仲有排升

公平咩

有得較既都研究過哂啦
部機係1gb ram 仲想點較

久利生唔公平

成日自稱非洲中咁多歐野
點解我成日話自己非洲 最後都係非洲

初初真係好非洲，課左許可證包就剩民成功

扮返小學探老師

跟住入電腦室 玩啦
刷事件仲可以一邊打LF2

點解仲可以一路回post一路玩

公平咩,600碎都係咁

如意棒係咪分得, 打多一格, 我用無反棍好過了

終於脫非了

離曬譜
一個15碎出神裝
一個56667 仲扮慘

見識過田豐威力
放棄算鳩數

原來個個都係歐洲
唔怪得開團唔受我玩

Toyota

咁多如意棒
我頭先差唔多時間200碎抽左如意棒

張魄 國淵4cost 五轉後幾cost

加10

個個解任，唔通個個都想解任咩

愈黎愈多人玩吹風陣

返左大陸入唔到game

係...帶頭嗰條友真係好撚垃圾

沈水香比邊隻用最好??

去客服建議韓方禁撚咗佢啦

郝

沈水香 係咪要比人扣到血先發動到?

miss都計

無連擊扇無劉勝衣都唔想打PVP了

連果個超級撒亞仁都係半個吹風陣。。。

個ggyy成13000戰力差d俾佢嚇到，好彩都勉強打得贏，不過下次有得揀都唔揀佢嚟打，有d危

穢士賽亞仁香菇鐵
吹你地個死人頭

最近合左如意棒，王璽。原本貂用緊破陣棍，而家升吳班用破陣棍，玉璽，貂用如意棒，咁work唔work.。定係升無裝于禁用玉璽好d 。
啱啱先夠書轉第三隻五轉 。

呢個係我之前既計劃黎
但係我合極都冇玉璽所以實行唔到
仲拆埋把如意棒

咁我拆埋佢 ，跟小薯皇無錯，拆左可能會出劉勝衣，孫臏 。

冇第2 d比如意棒更好既棍比貂蟬既話唔好拆

拆左就唔升吳班了，我而家九千幾戰力都成日遇到雙賢者吹風。

嘩st.paul 醫院好似住緊酒店咁
下個課金嘅錢冇曬lu

ching 咩事

升人升到卡返木頭, 儲咗幾千木都用哂

急性腸胃炎
前50應該冇lu
唯有下個禮拜繼續努力

入公立唔知要等幾耐

正苦

張曼成：突然間肚子痛

合左防毒道袍分解又15卷

屌

btw 巴打保重

屌做咗張曼成

我卡皮繩

又豬左
睇小李典 原來佢岩岩個射程射死左我隻奶跟住對面仲有隻連策防連司馬 金胸郝昭
我好快死剩呂有1打3 都可以打剩郝昭
可惜係郝昭呢條仆街 單挑冇得打

可能佢黎過連登睇過我既吹風計劃

用呂布李明貂蟬于禁賈詡試下

冇大buff差好遠 落大黃都成日比命中率逼害 冇buff真係不敢想像

你地滿寵有冇開策模 好貴

唔開四神都要開學技啦

聽日最後入左5%先試下青山李明開唔開到無雙

李明呂布先發削血
賈詡毒泉貂蟬于禁收頭

遇到連策精轉防法會好難打

行去佢攻擊範圍之外卡由佢吹著風先得唔得

吹風好似仲大獲 聽晚試下李明會唔會好易被爆擊先

佢個課金活動廣告好煩 成日彈出黎 我中左幾次伏啦

李明爆到仆街
通常都要引導破陣殺
唔係坐底爆一下

免費箱出7星

滿寵策模非常好用，我成日推佢出去禁擊對方主力

我多數都係加buff加到冇時間

仿策根本神技，用滿寵都係貪佢仿策周圍集中四神，低cost 唔食裝

呢排變左防具達人
之前中完象求，岩岩碎片中埋金胸甲，本身又有反射甲反射袍反射衣
只係一件防連策既都冇。。。。

想練弱智老虎隊

反射防，我都想要，好歐

歐洲人又開始show quili 不斷顏射非洲仔

薯皇你一早登左基，唔好扮非洲

連登得番5位以內既非洲人
小薯撚就算啦...

冇玉璽=非洲人

防連策防具真係打吹風隊之寶黎
頭先連打幾次賽亞人都係靠防連策甲頂著
仲有關羽打白諸得93%命中都3刀中曬

歐洲人 乜野神防具都有

千里行隻李明點打?

打賽亞人又唔難打，打薯皇你如果後手嘅話真係頭痛到不得了，你隻紅buff關羽見咩就殺咩仲要行7格，避無可避

送隻李明任佢打

我冇補打吹風隊冇防連策防具一定輸
我關羽都冇著反射
又咁弱智 禁擊佢就得啦
再唔係紅蓮彈完再用貂殺

放隻李明響度嘅話唔係俾佢于禁陰陽弓秒就係月英朱雀燒死，仲未計有隻花蔓可以無視先發無反斜角補中

好彩你唔用反射甲我呢d平民百性先至可以同你切磋吓

600 碎 點玩法先最抵屌

用反射應該仲易打啦
Ching 咪又係5隻都齊裝 扮咩平民
司馬蔡琰都齊裝 直接用法打4下之後貂蟬收都得
再唔係咪搵隻司馬引佢上冰面下回合直接沙皇收都得

5下5-7

未有人狗分界線嘅破陣棍，借一支黎用吓好喎

睇黎今周都幾難5%
頂唔順部機

我都冇人狗分界線啦

連彈三場 同部機宣佈死亡

反正都彈 李明上場啦

已5轉司馬 于禁
想問下隻轉咩好？
呂布 趙雲 關羽 （有先發/連槍）
郝昭
賈詡 （有連扇）

連扇唔開賈詡事

去樓下飛天流動分期付款買c7pro先

想點, AI D人物明明冇連擊裝, 不過野野都連擊

又係歐洲人show quili

連刀sorry

合中件白龍戰袍 乜q都督武都冇比件袍我做乜

王璽唔係必定會心咩 點解有時會唔出

如果發現無會心動畫，代表個下miss

第二粒.....

屌好想死

一粒都夠啦, 比兩粒我 好想要破陣棍/弓

又好似係 柒左

你地成日曬玉璽
我有預感會中
但現階段未有人岩使住

已棄game

得個擺字, 同粒命中香一樣, 打孖比我都用唔著

團一嘅朋友，禮拜日就餵飽下啲賤民，團任差少少

我想問衝唔衝木繩任好

其實無咩用,裝左成日miss

2團要爭氣

吹風隊

我玩住splatoon2幫你地打氣

可能好快頭10位都變晒吹風隊，到時就冇戰術可言

終於有件反射
雖然係青羅衣

xx眾咁撚多課金 game mind set撚，有個畀錢就唔洗用腦嘅陣，梗係一個個冇腦咁跟啦
戰略game變成冇戰略真係多得佢哋唔少
官方肯定唔敢郁佢哋唉，你見韓服咁耐都冇話禁吹風就知

前列d人狂吹風本身都唔關我事
反正出pvp之前都冇預過打到咁前 對我黎講打唔贏班人係正常 打贏當bonus
不過吹風隊本質上真係好撚on9 乜都未撚做就比人打瓜咁濟 咁輸法真係好冇癮
所以先忍唔著屌下

都係，反正我哋又唔係爭前十，最後點吹都係佢哋前十身受其害嘅事，吹定唔吹都唔關我哋唔爆金嘅事
成個map 6-8個係都互吹都幾on9

我都想del game了
又打唔到pvp又比d歐皇曬幾十粒玉璽

無得衝 事件拎既有限數
除非好似弱智咁一件一件合

但係每次見到左面同中間同時都係吹風隊嘅時候，覺得好撚無癮，入得去打要預左有7成機會輸

平原山地場冇事 一陣整個全朱雀陣

全朱雀起碼可以睇天氣、當佢弓手咁計距離

愈來愈多重課陣
專心做公會任好過

守前100就算

輕鬆5%內 唔上唔落 今日罷玩

鞠孤風哈爺量子翰之虎都排比較後
佢地擺明特登唔打啦
不過出得分解合成就預左成村都好裝
出寶物強化都無可厚非 不過+12 影響大撚到咁真係算鳩數

屌 又唔見我啲裝變歐
你唔好扮平民啦 你啲裝都叫唔掂 我咪
要食屎

我估好多前100同我地一樣 都唔想打了
Hea 守就算 打果班友真係好撚煩好撚悶

不過出左+12就榜都無得上

發覺玉璽同策士相性都唔錯, 會心加攻多過孫臏, 係比防會心克住, 但仲有紅LIN彈減防比其他人秒

唔掂啦冇玉璽

我覺得文官系道士最配
對面防會心可以用debuff嗰堆
加上一定有策仿，可以會心放紅lin 元素嗰啲，自己啲毒都ok

合到MP攻劍同MP防禦戰袍..有無邊隻可以發揮到? 陸遜?

唔係陸遜啦，冇曬mp 仲點mp攻擊
mp攻劍畀G春華啦

分解

入到5%就開始比人撚狗咁撚

歐皇做野唔洗你教

唉, 分解算

課左600碎一件專武都無, 下隻5轉依然無方向 可唔可以比下意見轉邊隻好

手上有這堆7星野無用, 如意棒,無反棍,MP攻擊劍,破陣劍,玉璽,命中香,MP戰袍

玉璽 滿殿 無用比我

破劍 玉璽 甘寧啦

無反棍 係結仔專武

佢合到咩都話冇用

巳經有隻李明

交換呀 , 破陣棍/弓 /劉勝是但比件都岩用

而家唯有係咁, 一係甘寧, 一係劉備, 仲諗住課完會有多少少選擇

如果有連策劍就係囉 無敵組合, 你係咪巳經齊哂 ?

btw如意棍 俾緊邊個用
我愛黎擦事件升lv同千里行頭18用

暫時比左刁刁用 , 長手D

呢堆點同玉璽比
Ching仲要兩粒

10-20%見到團二ching, 仲係最右就入左去，點知係11xxx戰力，我九千幾，都算，2玉璽，2劉勝，滿殿香乜鬼都有，孫乾都mp攻擊刀。
ching你勤力d啦

青龍斧 想分左佢

有玉璽無破陣棍/弓= 無用, 有破陣武, 無玉璽發揮唔到最大破壞力. 我地得一個歐皇集齊哂, 仲唔止一樣, 咩世界

啱啱合到青龍弓
開心咗一秒
屌，毒龍嚟

上面真是食屎狗

請對號入座

梗係唔係啦
有玉璽貂蟬夾擊都打得破人
有弓璽冇引導弓于禁可以打冇會心免疫既人 一般弓手打步兵只係貪佢固定傷害 正係for 殘血個陣收頭 其他情況唔會用弓打郝幫佢谷憤怒（有既話）
更何況玉璽可以配法師
1.5倍傷你估講得笑 根本比邊個用都屈機

召集團2嘅痴線佬
有幾條癲佬包咗幾千銅
依家銅任仲差900
大家出力呀

而家仲1.5傷? 2倍呀
話冇用果堆快d分撚左佢囉

幸運會心傷法術都會加...而家唔止1.5喇

根本冇玉璽冇人權
係樓上個條友明明歐皇扮慘姐 正不肖子黎

有咩入手途徑

又有人認左500，差400

合

諗起撳幾百次就
要癲一齊癲先似打機

我包底
要逐粒合?

5-10%要幾分先夠？

刁刁+玉壐，一招秒好多人

好似係，所以我都係一百算

其實加幸運係加回心嘅機會定傷害？

係，所以希望合到嘅巴打都盡量合，等認左千九嘅ching可以休息下

屌 我千里行都未得閒打

真係玩疪護工場。。。?
團一果幾千條木繩。。。。

打得贏先算

唔知，3000夠唔夠

我35xx 2.7%

allin 8隻5轉全軍出擊真係好爽 一野28萬糧, 又係止於27關

我都35xx 停咗手
未打千里
而家先15...

我停左係21關
唔太想打

咁睇得起5-10
3000分多少少5%內都入到

已放棄追5% 等換j

果幾十碎當餵狗啦
官方明唔想比你打 幫+12造勢

淨係頭兩星期試過由後面追上嚟

如果想練個新嘅
破陣劍玉璽再反曹操都可以考慮
雖然百鍊打四下，但計埋破陣都可以打到四下㗎！
而且咁樣有三下可以破特殊防
曹操又有地形，之後又buff君主
平原成個map玩曬，山地有半個map，其他場都叫100吖

首先要破到陣

駛鬼教佢咩 扮可憐咋 歐皇sir唔駛你地教

而家君主2 選1, 劉備同曹總, 劉備滿幸加乘, 又有會強同連擊, 完全係為玉璽而生 但曹總有地形加乘, 其他場都可以勉強出下, 又可以唔洗夾擊再反自己破防會心

等緊呂布聽日復活 君臨天下

我又一百 btw 提供下數據 pvp4108 1.5% 321名

今場呂布算都唔差喎
曾經被命中率逼害 比呂布啪啪啪打死哂

今個場出二哥 下個場出呂布

行唔郁 唔想用地形馬

你隻青山李明出山未?

個tales 李典換撚左隻青皇玉璽于禁冇睇到一開波比佢殺撚左隻于禁

尋晚連彈三場之後 到而家都未開過game

行咁快做咩 想比人電死?

君主有會心強化優先..

屌個歐皇有兩粒玉璽玩邊個都唔會廢得去邊啦
就算孫策都撚到狗

都話左唔駛討論 歐皇sir做野唔駛你教！

我啱啱都一開波畀佢射死咗蔡琰，之後仲要天晴
好彩之後都贏到

好彩佢郝昭冇反射唔係收得皮

點解今個星期 千里行 難咁多

無裝玩條毛

團一內訌戰

10關開始已經淨係反射甲米袋無雙

不過認真，如果要我真係開一直劍系，我只會開韓當
玉璽連攻全5map120%地形，應該同貂貂差唔多力，但高血高防好多，開埋金身應該更離譜

有金鋼刀唔升郭嘉 ？
唔要比我

團1貢品任仲差37個, 有無人未拎呀

放心我7點拎得

我都係夜晚，實掂啦

團1千里行仲差6個爆機 有冇人未爆

我冇啊，但我有郭嘉

唔洗諗了，allin君主，甲都有埋

Toyota都打唔贏

法國團一有個巨xx貢獻度低得好離譜

韓當有連擊?

有冇用回歸書？過到佢後面就易食了
李明黃忠都易打

換手機ok?

呂布甘寧刁刁都比佢秒咁濟，剩低司馬同月英打佢又唔痛

有無道士, 道士同司馬卡實佢, 大壓制完,步弓後排回歸+火燒, 2-3回就打完

岩岩收完稅想入場試李明
放左個buff就彈左

發覺手機有得分期付款 早知一早買

李明超易, 一野混亂圍嘔一round就死左 早知唔洗allin 8隻, 咁就可以打埋黃忠

用緊咩台, 3台成日都有優惠唔洗預繳出新機, 不過個plan會貴d

d plan貴到瀨屎 你用埋我果份

命中寶刀先係寶
混亂最少有61%，禁擊7x，禁策都有8x
好多時都有9x出現
真係連策爆擊、debuff兩雙宜

你住咗幾多年山洞

因為都係睇開鈿鋪 話要現金即付 近手去大鋪先記起有得信用卡比呢樣野

冇5轉道士混唔到亂

冇啊我有倚天劍姐

我都有

但本身想用曹丕

道具

老虎城內80%，唔好畀佢走落水好打啲

千里行殺手

今日5轉左曹p準去挑田豐機

問下大家意見

如果渣住倚天劍，有反射甲同埋金胸甲(防禦率up 20%)揀

你地會練郝昭定曹p ?
我本身屬意曹p , 自帶會心+強化係呢個版本好似吃香d ?

有冇練左既ching分享下

今個星期傻撚咗
打到第幾關

咁你可能會失望 近戰會比佢秒

個kingaurthur 都痴痴地線
隻關羽無撚敵

好彩一陣都結算 輸都無所謂

都要睇下你本身隊野係點 曹操平原主場，其他場100% 殺傷力大減， 但郝昭就萬能插

會心會強
一招一件兵仔

想問加幸運係加回心嘅機會定傷害？

正呀 我要等多兩個星期先可以試, 命中率夠唔夠？

25碎出7星
合逍遙馬
分解又係15卷
非洲到呢

I. 調整幸運屬性價值
- 幸運值影響會心攻擊傷害、命中率/迴避率、策略命中率/策略迴避率、連續攻擊機率、連續策略機率。

* 會心攻擊傷害
- 最少提升0%~55%。

* 命中率/迴避率
- 最少提升0%~9.9%。

* 策略命中率/策略迴避率
- 最少提升0%~9.9%。

* 連續攻擊機率
- 最少提升0%~8.8%。

* 連續策略機率
- 最少提升0%~8.8%。

等我聽日換j 教大家知咩叫真正既巨胸奴

25碎出7星係非洲 haha bullshit

出過3隻逍遙馬
有冇人夠我多

25 碎出７星，咁都非洲

其實就咁睇字面解， 以前會心攻擊係定左傷害值再+50% , 而家變左計幸運值去計加幾多％ 。 即係以前就算你幾低幸既人出會心都係有50%, 更新後， 你幸低只會加少少。。。有無解讀錯？

分解兩次即刻冇番兩件6星 姐係合左等於冇合
算非洲未

曹p打千行成隻怪獸咁
遇神殺神
toyota 4隻輕鬆過

山賊有命中既問題呀.......唔好亂升

謝謝
仲諗緊黃忠玉璽加連弓仲加唔加幸運

合左雌雄 係咪唔洗諗要練劉備

15碎

其他三隻係咩先

200碎合6-7係咪好on9

歐ching

周瑜 賈翊 滿寵

再合2跳4 4跳埋6

我休息左陣，今晚再合

可唔可以係戰袍呀

定係應該1-7咁合

自己非洲就6-7
唔好睇班歐洲人表演

拆撚左佢合到戰袍為止囉

Diu...

咁我乖乖地算 合左雌雄係咪應該用住先 無其他7星既武

我改變主意了

口爆同小薯撚應該撈埋一齊食屎先岩

都無扮非明歐架啦

我之前唔識學位ching, 5x120,點知出來全5

一個有玉璽仲要兩粒一個一粒都冇都撈埋黎講
唔好話咩破陣棍連策扇
同玉璽根本比都冇得比

打田豐 87%壓制都唔中 唔想玩了

我打得好柒 雖然1take過左 出8隻

24關出4定8隻

千里行又開始閃退連唔番...我d糧又就黎用完 pk

邊個有玉璽又有破陣武？

大把啦

得佢同埋口爆同埋趙雲長同不肖子咋嗢

仲唔夠多呀?通街都係好冇

屌你24關 d水兵出得咁撚快

非洲丐幫

又話李明好廢既...比佢sm

個永遠100%究竟係bug定特登，我19.x唔敢打住

仲以為李明會怕法
點知唔係。。。

混亂佢啦,

打撚左4次

自己d人成日被禁道具 淨係幫手解都解唔切
混左同冇混 d法術傷都係一樣唔夠殺
我有混過 咪刁刁兩rd打佢4野囉 扣左千2 就比水兵淹埋左 d小卒禁道具真係好狗

5隻就贏到
玉璽=人狗分界線

冇反射衫 用4隻打boss關真係唔識玩
屌哂你班歐皇反射衫

李明條垃圾
一隻關羽同佢隻揪都打爆佢啦

你比反射衫我我都單挑到啦

死左3隻呀on9

x2...

金字塔黎
我比最高層既玉璽ching打面
我尾2個層用反射甲打番其他人面

其實歐洲人係咪有幾十件七星寶係倉?點解可以中到咁多件反射衫

冇哂糧 兩個鐘後收糧出8隻打算

我用花鬘打暈隻廢狗再降防
之後李典回歸兩次顏射到佢一面都係

個個都15碎出7星

知你勁啦 得啦 根本連登最勁係你
d人有玉璽都唔會夠你打啦 所以官方先唔比你 驚你太op

好彩我唔係仆街仔

用我d裝, 我諗要儲夠12隻5轉先夠打30

終於比我用玉壐刁ko左toyota

帥哥倞：關索/馬妹能，攻擊擴大弓+玉璽=弩手射程+連攻+必會心+會心強化+支援攻擊，目前版本必會心支援攻擊可破免疫會心，比步弓強多了

帥哥倞：關索/馬妹只適合攻擊擴大弓，有個擴大弓沒人會玩步弓，而且下版本騎射全面上修

條撚樣真係ON9架

大撚把

包括我自己

團2銅差770

團一木繩玩唔玩疵護工具
如果21條友一齊整 每人唔駛100條就完到個任

我ok

加完5%，步弓地型都無屌打騎弓

都應該幾難召集到齊人

我包底500
你地整住先
挑緊千里行

冇木

夠合100舊既
點

我仲有50分鐘就要打千里行

已合50

團一木繩 差2200舊
1.小薯條100舊 差2100

2.古乳有暈100 -2000

大你100條木繩

3. 遠古之光 100 - 1900

各位善長多多支持

3. 神G 100條 差1900

合左十條就彈game

5, 屌爺100 -1700

搞得掂

想問下演義藍線有場4個魔王
打石場打極都唔夠16個係咩原因

除左係整裝備果度搵出黎合 仲有冇方法

24條 彈x2 我發覺我用呢部機玩到今時今日仲玩緊 真係西利

btw, 更新完用模擬器唔係開幾次先入到game

非撚到無人有
連反炮 7000金 Mp鏡
想棄驚

用我既事例鼓勵自己啦
我重骰過十萬金 得一次係重骰到好野

我猛毒劍7000金的盧
呢度d人淨係記住我中玉璽

100條已合 但得6條友合100條
仲差1600

係人都試過呢d啦
你估歐洲人就真係野野中好野咩
屌爺就是屌 有咁多靚棍同玉璽都想扮黑仔

我清晒d任再合

個7000金基本上都係伏黎

團二銅任已完成

唔課成長都唔得 已經無金開技 屌

講過唔好用7000，零願變返6星

7000真係伏王之王黎

冇人合木繩我就唔合了
全副身家都係得200舊木

頂我合左100條
又陰我

我都合咗100條喇

咁我都合啦
All in 曬全副身家

都係算啦 得6條友係度

你地點禁一百條

而家合
1團 癲+1

6, HKcow 50 - 1650

而家仲爭1600條

1600條難d喎

pvp 放棄留100算。超碼食1200金先穩50名

合到自己得番11舊木我都算唔話得

如果21條友係哂度咪易囉

禁左500舊銅

我都想知有冇快捷方法
岩岩手動100條好on9

收咗好多CD Rom咩

第一果個成千粒

都算快啦其實

神之手

頭兩個ching都過千

就過12點好緊張，千祈唔好開個千里行30關出嚟

忙著搞出院，前50沒了

團一木繩，如果我包300 條夠唔夠數？

岩岩合完野無晒銀
幫唔到

無團就唔使解任

合完100條中伏留名

我啱啱試左，1000金呢個包都計

差1300條

我可以包多100，有無用。有就去馬，無就算

我可以合75

其實仲有無團有位入

我都合d啦

你地係咪是但強化一條友係裝備果度合繩?

我係

係

禁三下合一條
合咗50 now

如果肯用金買30條大家買實夠

咁比銀買木合算

回左150條。。。大家努力

我有1600木，實夠既，驚唔夠時間

合咗190條 無木了

好大家咁有心，我放棄pvp做下木工！

生產中 , 沖呀

所有有木繩既事件都打曬了

合料真係好弱智

友團 非洲牧 支持

大家加油

好差唔多啦

合了200條，all in 了
差唔夠200，唔好衰收尾。

攪掂

ko

合到400條到，手都痛

係咁禁

第一個任差6個咋！仲有8個字

團二下個禮拜就做比你睇

。。。我26關都打唔贏
出四件成日比人禁道具 發覺卒仔只得18%禁道具都成日中

賽亞人吹風吹到排14

中左小薯撚淘汰品
幾時先比件反射戰袍黎 我d99全部都係戰袍 而家打千里行好痛苦

幾時先合走曬佢

又加分

10大榜尾之戰

合晒佢啦

那有銀

好撚驚 好彩打得切

有無公會入?

嚇撚死, 20分鐘前仲係7x名, 再望跳左出百大, 好在仲趕得切打番入去

阿鼻好慘呀，今朝已經爆金上嚟宜家俾人踢出榜

冇嗢 不過我都想佢收皮
反而變左xbl收皮 唔知搞咩

最後又上番第8喎佢

好睇過跑馬

唔爆金就冇煩惱，點都賺

爆金都可以賺

小薯撚連弩兵都不屑用果陣我先中

最後一個鐘有巴打提議吸魔打田豐
點知刁刁入到去吸得1mp
但田豐自己食咗屎,兩下miss一下
成村人上去8P
之後直掃李明，得80%地形，搞掂埋

小薯帝最後全隊換晒反射甲反射袍，差少少俾佢斷連勝，下次都係避開薯帝清唔好打

小薯撚都打得贏 你也是歐皇

其實刁刁招換血千里行用唔用到 ? 比人打剩少少, 沖入去換血, 再搵人秒埋佢

我個隊著反射你仲易打啦
法國星期一至六都唔洗打太多
D人下下屈後追
明明場數又少輸得又多
但係冇佢咁高分

有冇人知得唔得
不過應該唔得咖啦

弩兵勁嗢其實
我見人都係用李典唔用青皇于禁 仲要係呢個場

達陣成功

你口裏說不 pvp卻很誠實

打王睇過0%
混亂咗唔知得唔得

團一又30關千里行
就黎退團

靠你同不是強國清啦

我豆腐隊黎架咋
好彩今日5轉左曹p先過到

唔係好多獎姐 好似係

借套裝俾我過千里行

Pm ed

團2 D任易到呢

團一好非洲

我既非洲領域咁勁

團一唔使解任都大拋離
團二繼續打水兵

一齊上fb屌鳩小禪啦

團二收唔收人

今次打曹操傳添呀

搞錯 其他任又唔見重覆

一收錢就比文鴦打劫6240金
仲要比團二撚狗

巴哈見到,比大家參考下, 做目標

1-7星寶物券=300戰功

2-7星寶物券=500戰功

3-7星寶物券=800戰功

4-7星寶物券=1400戰功

5-7星寶物券=2400戰功

6-7星寶物券=4000戰功

袋子交換券=600戰功

袋子交換券=1000戰功

公文書=50戰功

五階武器許可書=1500戰功

五階防具許可書=1500戰功

五階輔助許可書=1500戰功

最重要的7星券

7星武器寶物券=15000個人戰功

7星防具寶物券=15000個人戰功

7星輔助寶物券=15000個人戰功

好正常，我哋keep住打，係前面一場只可以最多有30左右嘅分數，例如我平均25.6
但一日集中係最後，甚至幾日先爆一次金買夠like 50場100場打，佢哋一定場場35-50
肯定平均分高過腳踏實地嘅人
唉好似呢個社會咁，錢就係起跑線

今個星期呢個陣點睇？

啲報酬10倍左嘅

其他團梗係升得快過我地啦 我地有個on9任

點解我係泡文？

其他團成7,8萬分既, 係咪有bug

次次都30關千里含

第一個任係下面六個既加埋

計貢獻度？
我同你唔同

仲有點解我仲係泡菜文

真屌

如果我係歐洲人咪夠打囉
可惜我唔係

去apps store Update 個app

屌
好似比人針對咁
D大陸團一過12點又係收曬皮

要5000up貢獻先有得拎

唔明

之前又話係團長派既?

真心唔明佢個領獎係點, 好在只係廢野

我都唔明。。。
btw又千里行

經驗果實有用

可能我拉低左平均level，d任都易d

如果小薯撚寄三件反射衫比我實打贏

第一場就輸真係咁耐以黎第一次

我0反射衣 8隻5轉
靠曹p頂晒

點解我乜都睇唔到

點先控制到d卒仔打曹丕

因為我好多場都出4 隻
曹丕衝前
or擋援兵
總之d小王有咁快得咁快ko佢

多數都係中弓手禁道具 擋唔到

去到尾後d關多數得曹p裝麥袋
其他人用輔寶升輸出
好似我賢者就裝墨子

記著升陳泰文鴦呢兩條廢柴上40

原來禁入去睇團任會派獎

可能我廢 完全打唔掂

我想平均派比大家，但派唔到ge

團員唔夠貢獻好似係

定係夠貢獻就自己拎？

比起平均分，不如行實用為主，例如派糧比打千里含的人，千里含都好食糧

團任好似有個趙雲傳
好似唔俾用裝

七日既糧點都夠啦
我不停彈都夠

唔急啦，可能要大家都開過嗰個任務派咗獎，先可以分配
聽日巴哈就會有不眠人出千里行同聯盟操作攻略㗎啦！salute！

好似自己拎😅，都唔知個機制

我唔夠糧用，而家出左聯合，要成日刷事件，加埋餵賤民食飯，無咩幾多打千里行

唔比用寶物, 但係可唔可以用道具(食米, 飲酒) ?

咩都唔敢用, 硬過

團一多唔多人夠8隻5轉

我場場出八隻就可能夠打既

10 隻 😅

原來係公會任既分 X 公會人數, 我地岩岩個星期就係1500 X 21 , 再加番落個總分到. 同埋要果個人上線先會加落去. 咁我地做少左個1000分任, 就巳經少人地1000X21 =21000, 唔怪得差咁遠

今星期都會係咁
班友仔求其打場演義就得
我地就要打餐死
真係好唔撚公平

屌

又要做 青銅鍊金術師

都話左第一個任等同下面六個加埋
係時候去屌小禪了

咁易
我地礦石呀
想鍊都無
利申 已經有6000幾粒爛9石

無改錯名, 連公會都非過心 不過分數排名唔似PVP有獎勵, 唔理佢啦

團一成團遷徙返嚟非洲啦
呢到啲任易完成啲

1團d歐皇睇唔上眼d獎勵我地打曹操傳吧啦

拆左件咁既野出黎係咪要我升賈詡

30勝好難呀屌你老母

呢件野正呀，我有兩件，精轉防一人一件

歐皇連六星都show quili

合到件青羅衣
口爆清有咩高見 比who著最好

又棄game

用番補算
坦唔起

你又話無戰袍
又青山又白龍

仲有千里行三百場

白龍準備拆...

好啦升賈詡啦唯有

我都想升但係用咩輔助
唔好比我睇到個玉字

屌，咁係咪應該郝昭先

我會用孫臏
仿策又得 自己毒又得
同埋孫臏+45精
對本身精防又硬淨d

me如果升賈係用玄武玉...

郝啦
齊曬裝
不過關羽都岩用
新玄武勁
我本身諗著帶遁甲

爆清
鍾意邊件戰袍攞去

me拆左白龍合左沉水香...

升賈係諗住打9 d呂布（我雙弓）
郝昭應該都做到?

郝昭係能人所不能

郝換李明啦咁
連擊寶刀又要雪多陣

死攬陳群做咩
夠曬本錢玩無補啦

我今周點玩好呀
李明徐晃呂布于禁刁刁滿寵賈詡 冇位出李明咁

[black]基本上除左扇系我玩咩都得[/black]

咁仲攬陳群做咩
雙弓 郝 李明/關羽 貂蟬

唔好show郝昭啦 我唔想升呀 我都有劍有沉水香

極限鄧艾幾易打

早晨 歐薯

好累

我只係打咗兩場就唔想打

你個陣總委任啦

沙皇自己打晒

我連呂布都唔知替邊個好
郭嘉太好用唔想換
貂換咗冇氣合
沙唔洗諗
郝唔通無用盾咩
蔡唔係度郭嘉冇咗一半威力=冇咗1.5個人
頭痛都係繼續食藥訓覺

我貂蟬，沙皇，呂布，司馬
唔夠cost 入 郝邵 改入 羊妹

郝昭可有可無

反正你啲人上晒去破處
後面有人BBQ

郝昭卡唔到位 又係行行企企

加多個人打快攻好過

郝用黎打千里行都屈 無辦法

咩原因我D貢獻度咁低嘅呢? 係要日日清晒D任先至高?

一團呢

我哋被逼害中成長

下星期又輸20000分

禁去聯合任務度領獎就會加返

明白，唔該晒清

點解d臭雞咁都打得穿？
頭先搵關羽頂頂到死撚左
今個場真係唔識玩
冇呂布又冇郝

好多歐皇

一起身就完左一個任

你自己破棍陣扑9人果陣唔問...

我打人唔痛
Ai就咁撚痛

呂布三技你地開乜
啱啱先發覺原來學咗2招

呂布山地都係唔及于禁好用又要繼續倉管

我劉宮山場完全唔夠力 有連弓都唔想用

防遠 突進 連擊

尋日見過ching
靚裝但係教本完全冇食過咁濟
食完教本唔夠力先再棄都未遲啦

無教本牙清
我得呂布食滿 其他未郁

順便問問 食劉宮 刁刁 定關二哥先 好

我覺得食滿冇食到幾隻111咁好

個州事件平定120次點做

又好

全清一洲事件 為之1次

唔係講緊每日拎許可書果個任咩

低LV果啲唔計

我仲以為係清州一般州事件

禁禁貫通會心高命中完全將呂布比下去, 巳成鐵膽 唔知點解呂布D命中好低, 打普通人都係7X%, 唔用玉用命中又秒唔到人, 可能我無爆教本

刁刁, 5場都出得, 全攻陣又唔少得, 食爆無後悔

團1巴打,記得每日打最少80個礦石

我呂布滿教本優勢場 用蛇矛
基本上秒硬 郝又打佢唔入 被連反死
唔好衝出去比巨岩圍死就得

商店有就買啦，本身有3000粒，你話係捐幾好

週事件～ 個系統打錯字

姐係做日任 （好似係）

ok咁個個都會做
實夠數

無打錯，真係叫洲事件
你入場前睇睇個名

屌而家先認真睇到
第一個任又係千里行

琴晚見到已經灰左

要7個人爆到機都幾難

差十張就5轉到關二哥
有第8隻都唔覺得會爆到機

有d懷疑係咪要解左果個任先會轉
係就仆街囉 有撚排

本身就已經得一個人爆到

我有8隻，連豐田都過唔到

我得5隻

我上周過到 連埋強國清兩個人
今周久司令應該都過到
不過都仲差好遠

升20隻4轉難過登天
算了

我有8隻,但連27都打唔過, 好廢

少年太年青了
20隻4轉係唔夠的

而家事件任無得壓LV既, 3隻60 lv +1隻8 lv 掛40LV 事件都係出5XLV 兵, 點掛先最有效率又唔洗用咁多米嫁

上個禮拜得16隻都打到30
係田豐隻撚屌迫我回一次出曬8隻先挑唔到關羽
不過就算4隻打到田豐打關羽都只係得4隻

4轉我31隻
不過5轉得7隻

無8隻

7隻5轉
17隻4轉

團2表示又要打演義

4轉完停係60lv都係無撚用

25隻4轉
不過得6隻5轉

週事件一》州事件
揚州 涼州
萬魂弓 彎混弓
漢水 韓遂
公明 孔明
單于 團友

佢錯字定我錯字 ⋯⋯⋯⋯
幫手睇睇

通街都大俠刀朱雀袍呂布
花鬘食撚屎啦
唔撚用佢
一日輸撚左3場

未輸過

勁多錯字, 水系策略個說明都錯到爆
激流: 控制水的流向用激流攻擊敵隊。給敵人的傷害比濁流大。在橋、淺灘、濕地、激流、緩流、雪原的部隊無法使用。

咩陣容
而家我月英關羽貂蟬于禁滿寵
貂蟬腳太短冇乜用
于禁用黎裝遁甲上buff
花鬘算鳩數把啦 冇撚用的

呂布紅LIN彈都掉死佢

我都未輸過
因為我只係打咗5場

撞到隻on9呂布miss撚晒法術

上個禮拜輸5場 今個禮拜輸夠50場
對面隻隻都有固定裝備
呂布：大俠 朱雀 玉璽
趙雲：連環槍 象裘 玉璽
貂蟬：破陣棍 象裘 命中香

投降喇

今個星期好似易左唔少, 不過唔知30王係咩

21王 沮授
重點技能:狀態異常反射 特殊攻擊免疫 周圍霸氣 周圍降移動 防禦力+30%
請點選觀看影片

24王 關銀屏
重點技能:傷害範圍擴大 一騎當千 突破攻擊 周圍加攻 周圍降攻
請點選觀看影片

27王 陸遜
重點技能:奮戰攻擊 傷害範圍擴大 團結一致 間接攻擊免疫 100%猛毒 MP攻擊 連策免疫
請點選觀看影片

我都冇咩精神玩住

咩場都係靠關羽是否悲哀

呢個組合勁過先發無反好多...

出左咁q 耐 通街都明目啦
打既場次有一半係呢d裝
仲要係第一日

用鄧艾屌打佢地

鄧艾爽yt?
岩岩果場打3粒玉璽
曹操，二哥，郭嘉
好彩我果隻坦係鄧艾

夠書轉第6隻
轉賈詡，滿寵定于禁好

有咩裝